（認真） 即將被趕出門口點做好

小弟已成年，讀緊U，冇做part time
即將被趕出門口
唔打算吞聲忍氣返屋企住
想問各位ching點做好
社署同大學有冇啲咩緊急援助可以俾我呢個末來乞兒仔

賣菊花

去M記食，去M記住，去M記瞓。已經解決食，住，行。衣服就做M記part time 就有得著了

無, 你肯返pt+訓街就得

返u 訓囉

認真嘎
冇儲錢，開飯都成問題
有冇得申請公屋做住廢青先

被趕前趕佢地先

咁就想有公屋諗得太多

冇住hall
住hall會被人用短鳩拍面嘎

嘎乜嘢

嘎你老母

唔通真係要瞓街

嘎你老母
公屋？排返十年啦
有手有腳都唔返下part-time 等瞓街啦

Sorry 個垃圾輸入法打唔到個o架字

樓主大陸仔黎

排到你嗰陣已經唔係廢青，係廢老啦

大陸仔躝啦

大陸仔反而有機會上公屋喎

問得出都知大陸落黎

Sorry 大佬我認錯
以後打番o架

大陸仔

樓主無朋友